周六福香港店結業？網民：我真係恭喜你呀

內地珠寶店周六福，不少網民都認為是抄襲香港的周大福和六福。盡管感覺山寨，但在 2016 年周六福還是來港開店，其老闆更曾豪言，未來會在香港開足 50 間分店。不過稍早前有網民經過其旺角店，發現已關門大吉，拍下相片相片上載分享，表示：「我真係恭喜你呀。」

對香港網民來說，相信周六福沒有太大好感。稍早前，有網民經過該店，發現已關上鐵閘，閘門外貼出招租告示，看來已經結業，不過暫時未能確定，周六福是否完全撤出香港。

網民看到周六福疑似結業的相片，都紛紛讚好，留言包括：「我除咗講恭喜之外都唔知講乜好，有請小鳳姐出場」，「劣幣被更劣的幣給淘汰了」，「當年搵劉嘉玲剪綵」等。

連大陸人都唔信既垃圾

抵啦

中國或成最大贏家

見到張相，腦裡面忽然有劉嘉玲把聲既「我真係恭喜你呀」

間老鳳祥幾時執埋

賣咁耐假野,而加先執真係太遲

noted w/ tks

屌，名創優品又咪開到歐美

次次睇都無人仲要咁多間
新加坡都有

呢 d 垃圾支那舖
明顯要留番 d 金所以下令摺

幾時到名創全線執啊

屌你老翻都唔好開係人地對面啦

人地買金器點解唔去正版周大福？

佢好似唔係999

洗錢嘅野你識條鐵咩

名創平價賣生活用品點同
珠寶我寧願比貴少少去返大brand買啦
係支那呃蠢人就得
黎到香港有真既周大福係度仲點呃到人

對邊個好 你對ada唔好咩

支那人真係好撚on9
改個名都衰鳩過人 番鬼蟈含撚啦

我諗佢係香港開，本身主要就唔係為左香港市場
為左可以係大陸吹水，話係香港野就真
搵到錢係bonus，搵唔到都冇咩損失
増加到係大陸ge收入就得

支那狗係香港有特權

屋企裝修去支那買磚，見到唔止有周六福，仲有金大福 周至尊 金六福 etc

可能約滿, 搬去隔離個舖

兩年就約滿？
裝修都未回本

咁老實講佢係冇犯法
個名差唔多姐又唔係撞到正一正

大家樂, 大家食, 食家樂 都係咁喇

佢想混淆視聽，令人誤以為香港企業

梗係啦，為左喺大陸宣傳啫，啲舖租人工裝修根本當係宣傳費，因為佢黎呢度根本做唔到香港人生意，純粹返去呃支那人

好撚戇鳩，周大福就喺對面仲會幫襯你

咁周生生同周大福咩關係

周六福
六桂福

仲有咩山寨

當佢賣嘅係真金 間間都差唔多價錢
點解我要去間個朵咁柒嘅去買 唔去返其他大舖買? 佢開黎都on99 抵佢蝕

其老闆更曾豪言，未來會在香港開足 50 間分店。

好記得當年成班高登仔恥笑

呢啲好灰色既
咁佢都可以拗個讀音差好遠

「劣幣被更劣的幣給淘汰了」？

我真係恭喜你呀!

買磚去到支拿買？出名賣空心磚喎，唔通你.....

而家應該無MADE IN HK既磚頭掛

瓷磚呀
香港嗰啲都係同支那攞貨但賣貴四倍，做足功課先去就無問題

大陸人咁遠黎香港仲幫襯返你咩

大陸人都唔會去買啦

個LOGO都柒過人, 求撚期到

唔係李嘉欣咩?

sorry 自膠

中國人就係鍾意假大空口號
正牌都好唔到50間啦戇鳩

我無數過, 但都幾肯定周大福過50間

屌你周六福戒指都得,咁汽水罐拉環都得啦

唔知個老細用間野走左幾多資落黎

大家食同大家食J

應該叫
周大六福
或者大六福。

會唔會劉嘉玲都係假㗎？

周先生

另外google 過
周先生 都仲有山寨

咪係 周大福鑄金可以俾金銀業貿易場交收

屌，買意大利/西班牙貨啦

成班傻子係度討論人地賣金抄人
人地玩緊財技 賺完離場又話你知咩

人地主要銷售對象未必知

L

真
有咁大吹咁大
亞洲施奀奀

唔好話人地，香港都唔係咁多人玩呢啲

六六福
周大生
周先生

之前去株洲出job

連囝很傻很天真，
周六福响香港當買廣告畀自由行咋。

班大陸閪好鐘意抄人地知名